Проект информирования об ошибке, содержит универсальный способ передачи ошибки 
на верхний уровень для показа пользователю. Проект предназначен на использовании 
исключений, результирующая ошибка имеет иерархическую структуру, содержащую 
информацию по раскручивающемуся стеку. Информацию программа берет из оберток, 
обработчиков исключения Это позволяет наглядно проследить путь ошибки, поскольку 
каждое тело метода может добавить совой дополнительный комментарий на 
исключительную ситуацию. Требование на использование: тот кто добавляет 
информацию об ошибке должен создавать однострочные комментарии. Метод 
информирования об ошибках был использован в проекте: BankBook.

Пример использования:

void method()
{
  try
  {
    throw exception(“some error”);
  }catch(exception &e)
  {
    throw exception(ErrorReport(“Error in method()”)+e.what());
  }
}
